國新辦VS張曉明

我相信：
國新辦記者會嘅作用完全係剃張曉明及王志民眼眉。
重點不是在記者會上說了什麼！
主要是告訴左仔他們才代表中央！
張曉明和王志民作日吹雞係對國新辦表現對著干。
重點唔係要班契弟開窗說廢話！
終於可以出場表態喝著我仲未死！